政府新聞網琴日係facebook出咗幾張相，話林鄭去睇下大圍街市嘅改善工程進展，好似都咩遇到反對聲音...

但係有人發現！
生果鋪日曆寫住！14號？
琴日明明係 7 號？
點解嘅...點解嘅...點解嘅...點解嘅...

7月14 撞鬼

近期啲相全部都係包住條頸，清楚睇到條頸嘅一定係舊相

请你交代一下 你出卖你老板？我操你妈逼